一人一個 傷女朋友心既說話

佢生暗瘡 我話佢花面貓 然後佢去廁所喊 🙈

我琴日叫隻雞脾氣好過你又靚過你

又話減又要食